《蘋果日報》獲悉：西九反黑將重組「面臨大清洗」 30警人人自危

《蘋果》獲悉，就有警員涉嫌在1.6億毒品案偷走25公斤作為證物的冰毒的案件，除已先後導致4名警務人員被捕之外，西九龍總區更將發生大地震，該總區兩隊反黑組面臨重組，部份人料要轉任軍裝職務，30多名反黑探員及督察人人自危。事件亦令外界關注在反送中運動曾被質疑「強硬鎮壓」抗爭者的鍾雅倫警司，仕途會否因而受影響，因他有份監督西九龍總區反黑組。

鐘sir 為保passport

仲落力過振美

係伊拉克殺過人嘅佢會唔會自保呢

現實世界嘅寒戰

根本班狗先最怕抗爭停落黎 開始要行返咇

Protect Christopher ar

阿Sir，篤左人灰先，被篤番轉頭就可以有理由話自己被迫害

乜班黑警唔係個個熟讀毛語錄習思想，個腦全部都係乜嘢社會主義、中共思想個意識形態咩，話要效忠中共、林鄭、鄧炳強！又話冇糧出只有心中有黨都會做落去！點解要搞D咁嘅嘢！

佢死佢賤

一句到尾 無白警

成隊魔警都有份，鄧丙強一樣包庇藏毒，全隊都要大清洗。

真?

關我閪事咩 不過最好就狗咬狗

鍾狗

爆料自保啦

男警

咁弱雞都做得狗?

公定乸？

李桂華有冇份？

弱雞+yijin=狗

鍾傻

鍾仔有無索埋一份
有啲基佬會用呢啲加強性興奮

pc 一開頭係咁上下啦
過多幾年識入沙sir 房幫大sir 含撚咪可以上位囉

係咪狗乸

屌 都估到嫁啦
過多幾年全部差佬都唔會再係香港人黎

陶輝就死攬，自己友就割唔切

沙蛇？

毒販？

我冇冧把嘅

有咩咁出奇 你睇佢落親場都咁亢奮

唔止30個，係3萬個都要清洗

黑警，反抗

唔係你篤人就人篤你，仲唔快 d 先下手為強

部份人料要轉任軍裝職務

陰鳩公囉condom

冇得食海底撈 食冰

手足唔係condom

反黑咁威威要轉番做軍裝會否心理不平衡

黃文彬警司

鍾sir醒啦 推曬班condom出去

s

咁多位阿sir想食私飯記得搵潮食閣

拉左陶輝 莊定賢 華高蛇未？

轉移視線者

據悉，在警方拘捕第一名警署警長當日，大批毒品調查科探員已經帶同搜毒犬進入西九龍總部，仔細搜查兩隊反黑組探員的辦公室，甚至曾強行「爆開」部份探員的儲物櫃，以確定是否有人私藏毒品。當日更一度有人謠傳反黑組整隊人被捕的消息，可見西九龍刑事總部內人心惶惶。

全撚部坐監啦屌你老母黑狗

振美就透過佢架水炮車就射出外國
倫狗就冇咗本外國passport就香港內放料

督灰搶宿舍

condom仔

屌左手查右手 隨時左手都有份

中國管理特色：冇利用價值+知道得太多=要斬草除根

篤灰保平安啦戇鳩毅進仔

拿 mon post狗
你唔爆d狗兄弟料就輪到佢地爆你料架喇

lm

Dllm ar popo

一個陶輝搞到全部popo謝撚哂

大唔好咪教壞細囉

condom

啱呀

幾時清算哂3萬黑警？

應該全部西九班狗去驗毒先啦
分分鐘狗屋已經變咗大飯堂

其實有冇可能搵到係儲物櫃都扮睇唔到,廢事拉咁多人

乸

Push

成隊解散算鳩數啦

鹽嚟㗎

點解會係cap 帽既

有時係可以帶cap帽

Condom

內部清洗敵人

我要30000 唔係30

咁都唔使炒？
一窩犯罪份子

去大灣區住做看更主任啦

睇撚住佢地 高調拉 低調放

大Sir爽歪歪
推班condom仔擋哂
乜都唔洗負責

Madam 抄你牌 你應該抄返佢牌 然後大大力咁屌 最後中出即飛

應該會搵百零人做condom

江狗：做法唔理想，可改善

拎啲消息嚟打飛機

香港差佬 白粉上腦 Pin this

狗抵死啦
上得山多終遇虎
其實狗應該係要由專業人士做嘢做咗十年八載先可以做就啱
而唔係毅進出嚟嘅社會垃圾

懷疑警方送一team人入獄繼續虐待在囚義士

淘狗閪都秘撈搞冷氣民宿，d狗仔做d少買賣，有乜問題

啲料邊嗰放出嚟

為左放生新界西（元朗鄉黑），所以要交西九出黎
鄧炳強真係好易估

識撚字咩

之前有聽講過 但係唔係好詳細
more more

100%會

鐘雅倫呢隻賤種狗幾時收皮

無料喺手無得自保

歡迎致電蘋果爆料熱線：63836568

香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦

一個冇得走

dom dom dom dom dom ~ dom dom dom dom

入去坐啦

狗咬狗緊啦, 你無發現出事嘅全部都係西九班狗咩?
連西九狗頭陶輝都瀨, 你估下係咪總區之間嘅鬥爭?

陶輝呢
僭建強呢？

睇黎鄧炳強今鋪好撚嬲
咁辛苦營造黑警既形象
搞撚串晒個party

豬持

Everyone say HEY~ 死黑警索K (HEY~死黑警索K)
Come on now! Everyone say HEY~ 死黑警索K

山頭之間內鬥姐

曬撚氣

西九反黑大SIR:為咗自保唯有自制詐彈案啦,只要西九周街詐彈,咁政府就唔敢郁我地嫁喇.

男定女真心
佢副GEAR 好似仲重撚過佢咁

步高走得太前

可能佢有沾手呢

舉報懷疑毒販

我覺得無乜可能清洗，亦都唔信班撚樣會咁做

肯定係權鬥結果
任何地方嘅政權組織
只要領導換人
新領導一定會清洗一班同佢爭上位/以前有牙齒印嘅政敵
係差在用咩方法清洗
好 d 咪平平安安要你自己辭職走
衰少少咪郁晒你 d 𡃁/收晒權/派你做打雜等你拎住屈辱走
最慘就係搞到你雞無鴨血咁走(入獄/傷亡)

D人仲話洗白
笑死人咩
捉幾個算咩洗白，根本無需要

好耐冇見軍裝帽 係咪已經唔用？

成班道友

行得正企得正 驚咩人查

日日著便服波鞋, 日頭係office涼冷氣, 夜晚出去禁鐘仔洗樓
突然著返件藍色有領, 出去日曬雨淋簽簿仔, 應該會痴線

NB先係警隊最大存倉 拆家 做中央供貨比伙記 同有多賣返山市場

雞黎

鐘仔： 我就無冧把既，冰我就有d ,.....

上梁不正

終於開始重組啦

恐怖分子交下戲唧. 唔使咁上心

幾時輪到你班散仔出聲呀?
之前你請人食咗幾多死貓我都未同你計呀

轉任軍裝職務，即係燉冬菇？

如果去成座差館都搜，一定搵到好多嘢出嚟

冇錯，成班友其實都係一丘之貉，而家只係喺度狗咬狗

30個?少咁三個零喎

童子軍?
定cosplay緊狗
羞恥play緊

黃賭毒起碼要掂一樣先有資格做到狗

販毒案應全部撤銷屈到同cp一樣

無一個警察係無辜,3萬罪犯入秦城先岩

毒品調查科班人唔夠貨未去搶西九反黑既貨
黑吃黑

全港最大嘅販毒集團

上線喇！

立法會大戰的啟示

條眉好粗好似男人
但又好似有少少波

如果係仔，應該係0仔

很濕碎.
趕一隊食屎小狗出來給大家踢罵,讓大家出一出氣,舒一舒氣.大狗隊仍穩如泰山.
掉三個鬼佬出來給大家吊.借陶輝之名炒了地政署.咁就唔使查到去鄧X強.
若言<地震>,極輕微,一級? 連蟻都驚動唔到.

我諗普通人操1個月都可以抽低佢

嗱，唔係你死就係我死，識做啦

我諗普通人唔操都抽得低佢

無計
反黑咪姐係得罪晒其他狗

係咪鍾雅倫話自己無冧巴，太多黑警，記唔到咁多

快d課金俾Apple !

一定係美國佬嘅陰謀

永不原諒警察，721 個班元朗黑警咩事都冇，洗咩Q 白

純粹西九反黑特別多貨
狗要搶貨緊係搶多果班

成班比pk鄧當condom

講真呢排覺得佢地d氣焰好似真係無咁勁，好似無之前癲撚哂咁

唔係同佢洗白，只係估下係咪真係會陸續有黎

屌佢老母隻手仲幼過我屋企隻狗

鍾狗rip

想同madam交配

洗硬
其他狗咁撚高士氣俾佢地搞到咁
實好唔gur
為提振士氣
成個西九反黑一定會重組
你睇毒品調查科咁踢竇法就知

肯定係乸，apple watch條帶粉紅色

殺人滅口

應該女來

單人匹馬check人咁勇

身在共營心在美

堂眉粗過蠟筆小新，好撚柒喎

本質同中共打貪一樣 以反貪為名 肅清異己

香港人就係要睇依啲 加油肥佬黎

犯毒有兩個好似放棄保釋應該驚出到黎命都無

皮膚好白我可以

幾時輪到班細貪 做死班細 自己用鹽將成批掉包
再搵黑幫散貨 咁先係大茶飯架麻

以後見到警察可以扮科拿向佢哋致敬啦

點止警隊
直頭係全港最大拆家
平時啲所謂證物
根本就係自己嘅貨

重温下鍾狗啲惡行
仲有得升？
依位大名鼎鼎嘅紅磡分區指揮官點解冇人講？

全部都黑，洗得白？咩原理？

係

西九龍總區全涉案

其實重咩組反黑組
佢地都係黑，反咩姐

睇過雷洛傳未轉做黑腳低賤到

毒品落格唔駛革扯重有得撈 重想點

顏同:「挑 原來係黑腳 奴才之中嘅奴才」

平時都心理不平衡㗎啦 有正常過咩

西九總指揮官:陶輝

係清洗就清洗元朗警署啦
黑幫都唔會淨係喺西九龍啦
貪污腐敗依家野通常都係一連串，層層包庇
721冇可能無包庇
反黑組應該區區都有緊密聯絡交換情報啦
關係咁密切，點止得幾個人呀

就係知佢有passport信唔過，先搞鳩佢

最後美國返唔到，長糧無埋，轉去做黑幫大佬有前途！

呢隻陰陽人成日玩屎眼 終於玩著屎

SIR你老母

如果西九龍總區可以重組，咁姐係成個警隊重組都係可行架啦

見到做返軍裝又係即刻諗起顏同

似乎之前有d popo都有吸毒習慣，上司包庇ma

真係好撚洗腦

一定要出力鋤甩佢張綠卡

狡兔死走狗烹一向係支那豬優良傳統

轉做軍裝 咁都仲可以保到份工

係咪鍾雅倫你條撚屌篤鳩自己d𡃁灰呀

記住目標係解散警隊

佢而家搵幾個出黎祭旗架

跟本上面一早知個有問題
而家揀幾個出黎

好明顯祭旗想轉移視線

重組當無事？
鐘生自己有腰骨少少啦
唔好送班所謂兄弟去死
正懦夫

還拖督番白粉強啦

係最少偷走25公斤

連登都講左成年，係都唔信唔自保

Mon po狗
仲唔快啲喺下次出行動時發動政變
唔係以為自己永遠唔會成為下一個condom呀？
一陣唔係被革職
被消失埋就冇人幫你地

黑警死全家

鍾蛇 = condom

港共要洗白白
鍾蛇以為自己走得甩？

港共話你係幕後毒品拆家都得呀
死condom , 睇下港共點出賣班傻仔狗賊嚟達到咩政治手段？

真
玩埋堆就必然分派
狗咬狗勢力大嘅贏咗，咪搵輸嘅嚟做condom
重組咪就係親pk鄧派做主力

有預感下一個就到元朗八鄉

夏天行真係慘過食屎
抵撚死啦

Sir你老母
叫死警甴叫殺人犯呀屌

Sir你老母！叫仆街陷家剷死曱甴！

Sir你老母！叫仆街死警甴強姦犯！

Sir你老母
你仲sir佢地對得住被警暴既手足？
叫死警甴